你班蠢閪，380蚊騰訊平？咁點解你當初唔買？

你班蠢閪，380蚊騰訊平？咁點解你當初唔買？
我唔係叫你唔好買，我想講下個心態問題。

你當初380點解唔買？
係因為你嫌佢貴,驚佢會跌。
今日見佢380你竟然話佢平，而走去追貨？
乜撚野道理黎？你地有冇諗過？
係咪因為升過400,你就唔驚佢會跌？

乜野心態黎，入黎講下。

On9 唔同時期會有唔同因素影響expected value
所以咪會唔同囉

剩係諗番覺得件事好On9。
對鞋根本原價300，標價400,
打個9折就以為平一班人衝....

我地同成日笑既港女有乜分別?...

當時380點解唔買, 我諗係因為果時係高位,但之後一路破頂破到上439
因為升過439, 所以D人幢景會上番升439
而家咪變相覺得抵囉~

因為200蚊無買

咁講升完再跌既股票都唔買得

其實大部份人都係亂咁買賣

我好早走咗
咁又點

買左

鳩sir

成個大環境都唔同麻，sorry lo

真。利伸：冇貨係手亦唔會買

破左400 處 再上就唔難

一對鞋既用途FIX死左,質素亦都只會愈黎愈差,就自然只會愈黎愈平
一隻好股既實際價值會隨住業務愈黎愈高,同時會反映係股價導致愈黎愈貴
兩樣咁撚唔同既野都拎出黎比,仲要教精人咁款
收收皮好嗎?

雷蛇$4.08

200幾果陣已經覺得偏貴
不過照樣買左，揸到宜家
講緊一拆五之前

當初380~390 未出第三季業績你明未?

每年出業績好先升 你講出世果陣幾錢做乜鳩

380係出世？

火影世界第一

因為無耐性等佢跌

其實人地買咩股幾錢買關你鳩事咩
出得起錢蝕得起 你理撚得人咩

一直都有買喎

關你撚事咩高登走狗

幾時買都平

又唔買？

係咩？

雷蛇$4.05
鳩Sir 好介紹

我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真

立即買，獨市電競概念股，
又出全球最Hit 既傳說對決電話，
誠哥都買，真係想輸都難，唔買就笨

唔買雷蛇一世窮

好撚肉酸呀！咪撚推啦！

鳩蛇

叻！

咪好似do姐咁囉，8千yen冇人爭，覺得自己「可能」買貴左就diu9 6wing，8千9yen爭贏左就覺得好抵

Anchoring effect
樓主心水清

係大部份人輸錢既盲點加錯覺

鳩sir
先雷蛇
後騰訊

鳩硬好心讀多幾年書先出黎柒

下，柒？

你地班盲閪，我就真係睇唔到雷蛇有幾值錢